我再強調一次，見傳媒係用嚟比中共睇同外國人睇！香港市民你吔蕉啦！

新聞稿唔洗有期望